牛丸BB而家一定係更衣室大喊緊

好想去安慰佢

牛演今日好正

可能食緊洋埸

何仔安慰緊啦